不如眾籌請南亞幫做民間保衛隊

佢地識出錢請槍，點解我地唔咁做？ 仲要請哂佢地元朗個班，佢地出幾錢我地比雙倍，有樣學樣。